我ac post左個唔係我出嘅post

個post唔係我出
已經即改password

plz del it

係咪借過ac俾人？

已report 好撚恐怖

冇 屋企電腦同埋手提電話有login
公司部私人電腦都有 (有password lock)

截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。

thx

個post關於咩

same with this